點解兒登仔唔肯放低偏見,接受刀劍神域係套幾出色既作品

論作畫雖然A-1就出名崩,但係刀劍神域入面佢地表現算係比較高汁
而且佢對於遊戲畫面展現做得幾好,UI同斬擊受傷效果都有做到足
星爆氣流斬配上桐人既表情非常之有張力

今季uw篇,睇得出a-1好dum本
環境渲染都做到足
uw篇劇情又有張力又有柔力又有深度,
好有懸疑感,同埋今次係刀劍第一次增加新男主要角色,夠哂突破
第1集40分鐘,仲要年番咁重本,又有埋長度

呢段動畫屌打日本國寶中村豐la

音樂又有梶浦由記出,刀劍神域夾史詩級音樂無得彈
佢首coffce,soda到到依家人人都識得唱

第一季第一集最尾個隻驚死左現實都會死,個鏡頭一野拉埋去.真係睇到起哂雞皮
桐狗因為牙幸件事搞到自己做左自閉仔,有牙廁那呢個女主角去開解佢,
覺得桐狗可以走出悲痛,容入返個社會比我啲廢老見到真係覺得好感動,個陣真係喊左

有牙廁那呢個女友真係唔話得,當年SAO篇最尾一集牙廁那突破左系統既界限
加上前期同桐狗既感情鋪排,個下我跪左係部電腦面前,喊左
好彩冇比屋企人見到,實比人笑到臉黃

刀劍神域做到咁紅,其實真係有佢既魅力所在,
雖則後面alo篇,ggo篇好撚戇鳩,
死亡筆記後半,都成日比連登仔屌
但係佢都係一套出色既作品
希望連登仔唔好再盲反,覺得唔係神作就係垃圾

我愛黎明

黎老先生

同埋雖然ggo好撚垃圾
但係C奶bb正

alo就算
直熱除左大波之外都唔知有mud特別

桐狗又型又可愛,冇咩邊個輕小說男豬夠佢正

我黎sir睇完sao之後既表情:

神作外傳ggo係用黎補償正傳ggo既不足

因為今季史萊姆更出色

你地啲兒登仔真係好垃圾
連駁人都唔敢駁淨係識得擺得個負皮

我知道你地心地裡都好鍾意刀劍神域呢套作品
只係覺得佢太紅太多人鍾意,如果唔反佢唔顯得自己有品味
但無論你地點反刀劍神域,都改變唔到佢係套優秀作品既事實

播左頭兩集就高下立見啦
定你睇左小說先覺得更出色咋

嗯

你地啲兒登仔成日up埋啲邏輯謬誤
我唔評論史萊姆套野啦
就算史萊姆真係好過sao,唔通差過史萊姆就係垃圾?

李嘉誠唔夠bill gay有錢,係咪代表李嘉誠係死窮鬼?

冇計 桐人打機又勁 女又食得多 啲人妒忌

兒登仔寧願吹奏食屎仔呢啲垃圾
扮自己有深度都唔肯接受刀劍神域唔係垃圾

藍# mv

精美作畫

比個面我 下次貼op ok?

史來姆好垃圾下..

睇到好尷尬

係咁彈d技能出黎 又點勁點勁 點威 又同龍王做朋友 又秒怪

龍傲天套路

越黎越欣賞龜蛇

ok- -

買完NEW GAME送比我玩

兒登仔睇下攻殼,押井守,湯淺政明,今敏呢啲
再唔係睇新房,睇庵野扮有品味深度廚都好啊
好睇唔睇睇啲咩世紀級神作東京食屎仔扮sick ball反刀劍

刀劍神域被嚴重低估，值得更多人觀賞

尋晚見到樓主手機wallpaper係C奶

c奶的確係正

冇話sao係垃圾 只係冇你地吹到咁出色囉

寧願吹奏史萊姆都唔肯接受刀劍係好出色
我黎sir覺得好心痛

Sorry 套野如果係sao個陣完 我都仲可以欣賞 佢再出落去已成垃圾 睇刀劍不如睇加速世界

通常撐加速世界呢套垃圾都係為左拎黎反sao

雖然alo同ggo篇好垃圾
but 今季uw篇我黎sir敢講有返sao篇既水準
超越埋連登仔最愛既魔劣

係佳作但差過re0

終於有個ching係理性討論
我雖然覺得sao好過re0
but都唔會覺得re0唔係佳作

我黎sir決定自爆表示自己撐刀劍唔係垃圾既決心

一套作品唔識係佢最好時間完就會變垃圾 死神就係一個好例子 加速世界事實上係好睇過刀劍 係d人唔鍾意主角個樣先話垃圾 希望你唔係d咁低質既人

反既唔係SAO
反既係果班懶係野追SAO既偽毒/小學雞/on9仔

你講下加速點好睇過刀劍

咁講死亡筆記唔識完都好多人屌,但依然好多人覺得佢係一套出色既作品
甚至係神作,點解就唔肯接受刀劍神域唔係垃圾
雖然話佢後面扣哂分,但係佢今季uw篇又高汁返加哂分
點解係都要話佢一定係垃圾,你有冇試過睇埋佢新一季?

樹大就自然有枯枝
理性既人會針對sao既fans黎講
但係我係兒登或者其他討論區見到好多人都唔理性咁盲反埋套野
就好似你的名字多人睇,啲兒登仔就話套野比偽毒睇係垃圾咁樣

re 0 同刀劍都係 因為太紅 d人唔抵得 就盲反

我很心痛

一套好作品 被反廚抵毀 抹黑

鍾意一套咁熱門既卡通片
點顯得自己係清泉

d人就盲反

係要人地睇佢果d一拳超人 入蹲 獵人 肛鍊先得

揀得愛衣同信長就知會係神作

ching你幫我撐住場先,我要去做光之美少女

傻西先睇

光之美少女 有小倉唯b

日升d 作畫同打鬥真係完封SAO

例如呢

多謝fgo post大佬入黎撐場

反刀劍既人都係癲狗症發作?

反刀劍既吃我的星爆氣流斬廿二連擊吧!

真係不能同意更多 加速真心正

gbf比狗玩

東京食屎仔仲正

呢套野煩到我唔睇都知大概講乜 比人視覺同聽覺洗腦

刺客教條新作都致敬刀劍

3:12 打牛頭人boss 用雙刀星爆

汪!

劇本真係好龍傲天，咁撚勁打咩姐

個人鐘意AW多啲 你唔好咁啦....

一句到尾咁刀劍係咪垃圾先

你大陸仔?

唔係 一般般 冇話過佢係垃圾

下姐係點==

桐人第一集就比人打死左wo

你話史來姆 果d就龍傲天 一轉生就魔力超強 專用技能 捕食者 無限變強

無撚敵我真係諗唔到咩香港網語用到

ok 黎蛇認證左你唔係低汁會然

用劍劈子彈，不了

無撚敵

所以冇一套做到神囉，仲洗問

star war係咪垃圾

屌

桐人幾時無敵過

佢比團長打死左

係靠心念技 超越系統一擊濫炒

連尼住係咪set左我黎sir呢個ac上唔到熱門?
咁多人click都冇熱門到既

好撚記得第一季唔知救邊條女，比人4打1企起到都唔死，話自已回血勁過人地打佢扣血

連狗係加速狗黎

團長先係無敵

打機高lv過人地 有咩問題

佢高lv 去返低層

普通game都係咁

你練到50lv 去返新手村 d怪打你唔扣

因為兒登仔要扮清泉

如果玩lv，咁就刷史來姆500年打上去了，成團人升lv,升夠穩過就得，洗撚技術，點會死到人姐，等你升夠lv隻怪打你唔扣血先去過關囉，仲有你50lv打機上塔走返落去新手村把撚

成套野就係無敵，加有老婆去溝女。

同鍊金術fa ，魯魯，死筆邊有得比，排前十都冇資格

咁我答你，升夠lv去打關，隻怪打你都唔扣血，咁你就唔會死了，要技術把撚？

你有冇打過機
有邊隻mmorpg係刷史來冇刷到爆lv
人地整隻game梗係有設計到每個lv同怪物係幾何級咁上
你打史來冇打到老死都未必升到10lv

佢而家係升完lv行返去打低lv怪
之後佢咪打返高 有乜問題
定要低lv怪秒高lv先合理

小說睇到6卷棄左，主角係隻槍game到用劍屌打晒已經夠on9，死槍個殺人方法更加on9,潛入毒殺可以完全不留痕跡?

藍#之前停工，究竟係結婚定生仔

500年時間，億分之一都有經，未撚經歷過掛機online 時代 頭幾集講到第一隻怪咁勁，後邊阿豬阿奇都上到上面 你又繼續吹了

why not both

TVB幾時入
睇慣廣東話

ggo篇真係好垃圾,咁講其實佢好多設定都好唔合理,唔深究當係爽片睇都算可以
但係後面uw篇其實值得一睇

終於有人係為依套神作認真咁平反了
垃圾兒登仔最鍾意嘅鋼煉 死筆而家日本都唔知重有無人識 但sao不斷有影響力 大人細路都睇得開心

咁洗撚技術，升lv磨就得，佢又幾時打過低lv怪,打完第一關大佬，佢就長期無敵，唔講以為頭幾集大佬係尾關大佬

10月番暫時只係睇咗
禁忌目錄同禁書目錄

你係咪on9

桐人佢真係玩緊sao 隻game先有lv 強弱分

史來母果d係異世界

佢仲要一轉生就無撚敵 捕食者 食左咩就識佢既技

玩撚哂 果d先係無敵

桐人係靠自己打怪練lv 有咩問題

有..勇者鬥惡龍
刷金屬史來無

睇撚清楚先了 史來姆轉生

btw, 刀劍都算係見證近年遊戲發展
VR --> AR --> AI

第二集除左望住對波之外我都唔知發生緊咩事😅

勇者鬥惡龍係單人rpg啊嘛
同埋金屬史萊姆係稀有怪,唔係隨地見到既新人村1lv怪

成班蓮基本設定都未體係度9up亂反 求其拎幾部舊作出來 可想而知呢班人幾無質素

原來已經有
tvb

幾時都話tvb係最高汁

我up勇者鬥惡龍都係討論下姐
又唔係專登反
狗眼看人低

樓上個ching應該係講緊樓上上上個個姐
唔好嬲

垃圾

講開又講 唔係偏見 我真係棄過3-4次番先睇得完兩季刀劍

有毅力係好事黎

呢樣真
食吓野就有新能力、進化，咁兒戲就變強
第二集就啪咗成條龍
完全唔係靠努力付出、或者係劇情推動去成長
啲咁嘅動畫睇嚟有咩得著呢？

講到好似睇刀劍好有得著咁

死毒撚

其實都係各花入各眼姐
客觀啲評價不過不失啦

不過新一季頭一集睇落係真係幾認真
希望唔好係虎頭蛇尾

好驚年番拖劇情

kirito同asuna分開再重遇期間 即係第1季3-7集到 淨係收後宮 唔會好悶咩

如果再加埋原作劇情黎拖嘅話真係

嗰啲連第二季都無就唔好拎出嚟比啦 仲要夠膽死吹奏喎

樓主說得好
而且刀劍神域唔係一部單純嘅卡通片
仲反向影響返現實世界
促進VR技術發展

沒有刀劍神域 人類科技最少落後10年

係，世界欠作者一個諾貝爾獎

其實係咪唔多人知SAO個世界觀係抄.hack系列

真..

捕食者咁勁唔洗打啦 下下食左對面 又學埋佢d技 無限變勁

人玩vr mmorpg,你又玩vr mmorpg就係抄?

不要再說了 好傷心

呢類世界觀本身就一堆

咁又唔可以咁講既 有好多好既作品都冇第2季

邊忽抄

照你咁講 出咩玩vr遊戲 都係抄.hack

仲有呢隻

啲卡通片通常都係抄
例如套百鍊霸王就明抄手機俠

例如呢？

落第
灰與幻想

又喺困喺遊戲入面又可以當新故仔出

又係有男人又有女人咁啦

照係咁講 套套都係公會 冒險者

打怪 溝女

套套都抄啦

又有男人又有女人

自貼即刻支持

落第睇過麻麻囉 叫勉強合格
動作戲始終比唔上A-1
劇情唔夠內容 好彩出得少
再出只會暴露成套作品嘅缺憾

灰與幻想好彩無再出
如果做到梅莉死咗
啲人肯定會睇到屌一聲

ching高汁
啲人唔買bd支持,搞到出唔到第二季
又唔抵得人地套野多人買bd

冰菓

連狗唔好做手腳了,快比我推上熱門

推

木支那英搞鬼

刀劍po 全部秒回都冇熱門

不過樓上其實無乜人駁到
黎明係話刀劍出色
唔係話佢神作wor
仲有佢自己都講第二三季差左

冰菓原作量都不夠出第2季

我帶好哂頭盔

不過我都認同刀神唔係神作
而且加速差話刀劍
食屎未睇曬唔評

ching高汁,mark低左你個名

聽講製作公司同 炒左
所以無第二季
我希望有

第一季係ok
其餘...一般

真心的

後面個啲其實真係好垃圾
但係今季高汁返

Sao只係眾多穿越龍敖天小說之一

Switch出刀劍未

你改名叫唔著底褲既大陸仔好過

我睇開小説，注重劇情大過任何野
第一季有意思係因為突顯到生與死既恐懼，一個人生存既孤獨，唔係剩係打打殺殺，其餘幾季同90%動畫都係比細路仔睇

今季死主角個震撼力大過第一季好多
第一季有邊個死左你會記得?得幸一個姐嘛

團長死得好慘

佢係SAO變左神一般既存在
唔當佢係死

仲有BGM/音樂都極重要，Overlord同SAO第一季既BGM好表達到果種寂寞，所以好有意思。呢一季未睇

蝗也不睇，證明睇嘅連蝗都不如

h

大陸仔淨係識睇喜羊羊,唔識欣賞刀劍高質動畫

樓主加油，繼續打多幾篇咁長嘅文推廣動畫，拯救世界交俾你粥

我做緊宇宙警衛有限公司既保安

作為搞笑番係幾出色

我反對既係A-1作品 真係唔撚掂

老實講，一二季真心普通到，比到盡B-

但今季應該唔錯，我估會有A+，追緊

同意 作畫幾好都冇用 最主要頭兩季根本無腦文引人睇 開外掛打外掛

今季幾吸引

前2季入面sao比較深刻，我講幾句。劇情好散，某幾條感情線根本無意義

1. 垃圾公會條女，死咗之後，後面嘅集數都係嘻嘻哈哈又一集，無延續果刻心痛嘅氣氛，之後都好似只用過一次果一幕

2. 整劍條女，一齊去咗雪山，中意咗桐人，之後發覺對手係阿絲娜，自我收皮。無記錯嘅話係1,2集之內嘅事，由中意(勁兒戲)到收皮，一啲都牽動唔到觀眾嘅情緒

3. 畢娜(寵物？)個主人，同上一個小小似

2,3帶岀咗第二把劍嘅岀場，以及殺人公會，但係毫無鋪排及牽動唔到情緒嘅感情緒，真係好無意義，令到個故事好散。上一刻先講緊第一層死咗好多人，之後一堆無聊感情戲，無聊日常(稱唔上好笑，只有小小劇情推進)，主線推得慢又無驚喜(二刀流已經最爆，都唔覺得吸引)，人設唔算岀色，缺點就擺在眼前，樓主得閒就回覆下

因為你講個堆野都係後尾諗到先加落去

咁的確刀劍今季係超班嘅
所以我今季唔睇動畫了

結論，主線唔岀色，節奏差，觀感唔好

咁多缺點都岀色？

但係有人覺得主線岀色，節奏好，觀感好

兒登仔接受到就唔係兒登仔

雪菜ching

毒撚快d放低成見

毫無理據直接岀結論，無討論空間，只可以話中意嘅就中意，唔中意就唔中意

證明刀劍神域勁

明明alo篇同ggo篇刀系神作-,-

同埋唔肯承認黑子的籃球已經超越所有運動作品

我覺得閃電十一人高汁少少

當年見人吹得幾勁幾好睇咁走左去睇
睇完完全冇乜feel。。
我係覺得係個故事浪費左佢個世界觀

p.s.心中神作係Clannad同鋼練

班偽清泉撚不願面對

的確係